Poly爛仔大放送

@2225

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

呢個時勢冇興趣知，完post

poly

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

推一推先

工程毒撚搞咩ocamp🤣🤣🤣🤣

呢啲時候仲有心情打細路仔交。。。

咩時勢啊仲係到搞呢d野 poly真係最叻搞內鬥

屌你老母 私怨撚死開一邊啦仆街
無撚人想知你地點啊

含撚喇 咩時勢呀dllm
私怨撚 自己搞掂喇
出機場支持義士 反黑警喇屌 大學生

機場見

埋大學生會含撚啦，6月到宜家失蹤，頒屎坑獎先浦頭。成個汁柒左佢啦

整文宣咁撚叻就唔該你用喺啲正確嘅地方啦

中莊打手全面進場你地咪又係度玩緊preO

實情係當日有會內組織
8月9日 晚上7時 召集左300人返Poly開會
當中重點內容為通過處理以下組織既OCamp:

當時主持會議既人都係機場趕左返Poly
但最後點人數時只得不足200人為會員 所以會議失效
相信剩下100餘人為老鬼

圖中呢位係主持會議方其中一人
當時群聲討伐 希望通過OCamp
希望樓主唔好學 CCTVB 幫港出聲
係度做埋啲斷章取義既行為 令人可恥
你咁既行為同香港驚方指責雷射槍有咩分別？

最後，交代結局
圖中拎摺椅既同學冇作出暴力行為
會議當中召集300人投票搞OCamp 既組織
已經尋求學校方幫助搞OCamp
但因為學生會同學校理應獨立 所以不作評論

最後，有時間咁多人不如出去行下街去下機場
300人

除左呢句之外，以上你講果d無人想知
嫌香港社會唔夠亂？仲係校園玩政治圍威喂，柒夠未呀

與其開Post 批鬥
不停消費民主
不如去機場
加油大家

你兩個鍾先點得個100票，請問你點數200票
假民主埋土SU好似做開，點消費都唔夠你地大莊勁

Btw講撚到咁把砲，你而家仲係紅磚
洗咪放你地出黎俾ocamp撚批鬥